其實你地籌款可以開個bitcoin wallet

完全透明，又可匿名接受全世界捐款

認真，好多人想捐唔敢用轉帳方式

火撩陰?

嘩，大佬，你識唔識先，放個public key出黎0成本，你唔係以為我叫連登仔炒起btc呀

唔好用BTC 其實都係會CHECK到
用XMR

BTC 只要起到你地渣係手既WALLET既ADDRESS就可以慢慢追到晒D錢去左邊,但XMR我記得係安全好多 唔會就咁CHEKC到

但係btc多人識，btw xmr有冇教學

iOS
MyMonero
Cake Wallet

Android
MyMonero
Monerojo

Btc check 係check到 但係你去d 美資底嘅exchange就可以
你又唔係投資係恐怖活動
佢地唔會咁易比資料強國

推爆，真有得諗啊

點樣匿名去exchange買coin?